見住今年嘅MT返工 覺得自己好垃圾

人地人工又高過我
學嘅嘢又多過我
識公司嘅人都多過我

我覺得自己好撚垃圾
到我轉工都未必夠佢高人工 出到去仲要俾人壓價
Dklm

利申:上年fg

出去見人收到卡片寫住大集團MT都會好葡萄

做咗9個幾月 卡片都未有
人地就有齊晒所有嘢

第3個未爆

係咪集齊5個未爆post 我就有獎品

你有7個舊POST

咁有咩獎品

一陣比你揀歌先

好好人呀你黎仔

你推爆哂自己舊POST先 有大獎

呢個post有啲難

我都推左21個啦

因爲你痴線

唔同你講了

黎仔都唔理我

BYE,

東糕